民陣最新消息：818 維園集會時間係兩點！！！文宣全力啟動

【 民陣重要公佈 】

民陣的上訴已於上訴委員會被駁回，民陣將考慮以司法覆核方式，捍衛人民集會自由，而818當日，無論如何，無論大家有任何打算，無論大家過往習慣係邊度參加民陣行動都好，都請大家下午兩點，入維園，入維園，入維園，重要野講三次。

煞停警黑亂港 落實五大訴求
2019年8月18日（日）
下午兩點 維園集結
香港人，一齊和理非一日！

主辦︰民間人權陣線

#入維園 #入維園 #入維園 #入維園

唔好只留係同溫層宣傳，留係連登推十次post都未必及得上你出面派一張傳單
連儂牆、連儂電視、傳單、babykindom、香討、facebook、whatsapp、ig story、air drop、長輩圖、乜都好
快d一傳十十傳百出去
唔好學班垃圾政府同送中派咁留係自己同溫層呀
政府已經不斷出招派糖宣傳想為運動降溫，呢個時候懶唔去文宣=自取滅亡
懇求大家最後呢兩日一齊落地d宣傳818

ps 雖然好多人都進化左無視狗既反對通知書，但都請重點提有不反對通知書集會，鼓勵終極和理非出黎，我地需要人數！

ps 多口講句，818冇100萬 200萬人呢d史詩級既數字其實正常，唔應該心灰，民眾會長期接力，千其唔好墮入追數陷阱，但當然人數係多多益善，想多人就同我即刻去宣傳！

派傳單
放映會
wechat
whatsapp
facebook
airdrop
長輩圖
貼街招
入信箱

得返48小時 大家幫手入嚟投票 認真理性討論post冇人睇！？
Set死線通牒林奠再升級係大多手足嘅共識 大家入嚟公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能投 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

岩啊！ 繼續叫人出，但唔好追數！

唔好意思，借一借位～

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

好多一毛會用呢樣野黎令你灰心
咩冇100萬人就玩完之類
長期戰緊係接力架啦

818見

推

818見！

麻煩大家幫手留言+正皮推上熱門
一個人推唔郁

聽日會全力貼818文宣圖同埋派比街坊

加油啊香港人！

最近宣傳好似冇69 616咁落區
大家都變左林鄭咁款

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

721 811

推 改左時間？

818 八• 一八 18-Aug

揚推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推揚推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

而家反對左遊行
集會不反對通知書係10am開始去到11pm
民陣吹雞2pm維園集合
麻煩大家文宣強調番係2pm！

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

[驚人發現！]傳出去！817紅土一定要去！

民陣最新消息：818 維園集會時間係兩點！！！文宣全力啟動

〈 光復香港 時代革命 〉一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查721·811警官黑合作

818

因果由國 容港治己
光復香港 時代革命

818 維園集會時間 2:00 PM

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

傳給10個人，祝 好人一生平安

818 2pm 維園

一齊坐爆港島！

八一八 集會完後入機場！

817 紅磡
818 維園

817 紅磡 3:30pm
818 維園 2pm

係大家都攰 遊行都小左好多人
不過我相信大家keep住做 其他人都會歸隊的！
唔好放棄！一齊加油！

818 見!! 我地要見到史無前列咁多人既維園!!!
和埋非到企爆銅鑼灣,炮台山,天后

長期戰呀
唔好執著每次既人數
我地會接力架

推！818 兩點鐘 維園見！

818 2PM

push

要通知返全世界係兩點啦咁

721
811

不要說推
試著說
818維園見 不見不散

818維園2pm見 不見不散
熱門一個有準確時間既post都冇

中共不停報導香港反送中隨時會自爆!

Push

818 2點 維園見！

來源：

推上熱門

818維園2點見 不見不散

818維園見

推呀！

818維園2pm見 不見不散

818維園見 不見不散

818 見

維園見

2點定3點？
頭兩張圖都唔同

push
u
s
h

2點
梳下面個張唔小心copy左舊圖

照去

不要說推
試著說
818維園2點見 不見不散

推呀！！！！置頂呀！！！！

下 點解早左

818 維園見

民陣最新消息黎
2pm維園見

推推推818見

818維園兩點

818 2點 維園見
大家一定要出！

817 紅土
818 維園

光復香港
時代革命
五大訴求
不撤不散

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命

入維園

你張圖都仲係3點

推啊屌！文宣！文宣！

唔該出返起碼100萬人黎得唔得

2樓貼錯左舊圖
希望大家只睇標題同一樓

818 八一八 捌壹捌 維園見

係兩點呀
sor 2樓貼錯左舊圖
大家留意番標題同一樓張圖

612 721 811
818退冇可退

暑假好多人去左旅行，少過100萬真係唔意外，但我仍然以100萬為目標。

八一八 維園見

推！！！！

但第2張幾吸引到中立偏黃個班
可唔可以叫文宣改改？

派傳單好有效，好多人連批左未都未知，字句要簡單，「818 2pm 銅鑼灣見 」

各區既連儂牆全力做文宣攻勢
地鐵做airdrop痴漢瘋狂send文宣比所有人
街派傳單，擺街站
宜家已經連遊行既自由都冇
再唔反抗,今次就好可能係最後一次集會
818香港人assemble!

早番個零兩個鐘出門口行去呀如果無錢搭車去

818維園見！

推上去！！

817,818

721 811
818一定要出嚟

推！

推上去

8.18 幫手推呀屌你

推到漫天遍地都係 818五大訴求文宣（連結721 85 811）重申七一宣言，設立死線

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#抵制一切紅媒相關商業活動

兩點！

818見!

推呀 818 2pm

11魏書洛陽城

• 1h

派傳單
放映會
wechat
whatsapp
facebook
airdrop
長輩圖
貼街招
入信箱

tweet 外國人可以點幫香港

要分三個post

Please #BoycottMadeInChina
What’s happening in HK is an international issue. CCP is earning money from you to support evil regimes in North Korea and Iran. Stop buying products made in China will not only help HK but also bring real “Long peace” to the World.

Please help #BreakDownChinasFirewall
CCP use fake news to rule the country. The so-called “Great Firewall of China” is enforced by CCP to restrict people’s right to know the truth. Poor mainlanders will no longer support CCP if they know how evil their government is.

please #CancelXimingzeCitizensip
CCP keeps advocating patriotic feeling in order to encourage mainlanders to attack HK people in real person. Meanwhile, Xi Ming-ze , the daughter of President Xi jing-ping has recently swear loyalty to America to become a US citizen!!!!

長期置頂

推啊

818見！

錫佢春袋都不割蓆！錫到佢地爆膀胱！

推佢春袋爆膀胱！

支那玻璃心，黑警玻璃膀胱！錫一錫就爆！召集全宇宙Gay佬！818！錫爆佢膀胱！

8.18幫手推啦屌你

817 3:30pm 紅土遊行(已有不反對通知書)
818 2pm 維園

請各位留意李一平言論

818和平！！！
818和平！！！
各位勇武請沉住氣，你地既堅毅隱忍有助持久戰發生，香港人加油！

因果由國，容港治己
光復香港，時代革命

巴打唔好再貼舊圖
而家係集會2pm
起碼表面上宣傳要符合不反對通知書先

818
大家一齊出黎好嗎

和理非

推到漫山遍野都係 818五大訴求文宣（連結721 85 811）重申七一宣言，設立死線

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#唔撤就罷
#五大訴求
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

推

出撚硬

818推爆

推撚爆佢

Pish

818 2點見

818銅鑼灣見

停一停，諗一諗

'If not us, WHO?
If not now, WHEN?'

RIGHT THE WRONG, FREE HONG KONG

817宋皇臺
818維園

818 兩點 維園見

五大訴求 缺一不可！

8.18

818唔夠人。推推

前公司同事
中小學同學
大學同學
前度
全部都唔放過！！

721 811 818

818改左兩點！
【 818 連 豬 Challenge 】連登仔快撚啲入黎畫連豬 Post Story!

818連豬Challenge
畫連豬，post IG，tag三個朋友
比所有人都知818有民陣集會
每個人嘅宣傳都好緊要！

有心既就早D去，尤其是要過海個D，
隨時又會封晒地鐵站唔俾你地到

準時呀 各位..................

幾點無所謂，香港人例遲，但一定會同你塞爆佢

推上去呀

光復香港 時代革命

[每日一圖] 721無人被檢控

818推！維園見

推！！818維園見

屌連登仔好廢呀!!
熱門一個818 都無

推!

推爆818！！！！咪撚再推817啦dllm

只推818！！！！！

推啦

721

811

熱門仲未有818 呀!!

遲到應該要係中環出閘，d人多得滯會塞返去遮打花園

禁錢買午餐肉

推爆佢

Airdrop大法

推哂全部817/818 post 上去
全世界幫手做野

盡做

最起碼都FD IG share

唔好推817，推818啊！！！！！主線啊！

818見
全日和理非

其實過多幾個鐘都唔洗再推817

啱啊，咪撚再817啦！尋日已經講過，咪撚再推816817，但無人聽過，dllm。推818啦！！！！！！！

818維園見

——-818維園見 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼-—— 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

818 維園見！

有無得幫手派傳單？

每人係自己屋企印十幾廿張，落去派完/貼連儂牆/入信箱都已經好足夠

後悔中
屋企乜都無

好啦，自己諗辦法

721
811
818!

818 維園集會見 純和理非

612
721
811

push 721 811

揀錯左不推文回覆，推翻一下補數先

818 2pm
721 811

推, 818

推推推

817
818

撞

我要雙普選

聽日見

第一次岀有咩注意？？

8.18見

all in聽日

818推

帶水帶風扇仔帶退熱貼帶喉糖 帶防具（如有）
同埋最重要的係搵fd /家人一齊出 愈多人愈好

請認真一點
推

出黎啦香港人

1

2

3

推818

4

5

6

7

8

9

10

幫手推

818 818 818

到時多人到入唔到既時候應該由邊個方向排隊入去呢?

林鄭將香港推向一個萬劫不復的深淵
林鄭月娥忍心將香港推進粉身碎骨深淵
記者請日日問

香港人can be everywhere, 到時塞爆港島

But some pro-government people have torn off 街招.

721元朗恐襲

黑社會無差別襲擊人，警方唔拉黑社會
警黑合作， 警署落閘， 999唔通，無人被檢控
721元朗恐襲第27日: 無人被檢控， 無警停職， 施襲者逍遙法外，市民安全零保障

五大訴求 缺一不可
林鄭將香港推向一個萬劫不復的深淵!

香港警方=黑社會， 香港警方=恐怖主義組織
香港人一世都唔原諒香港警察
無忘721
記者請日日問

大力推

818 和理非 着黑衫 帶gear 保護自己

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

Which one give

Oh, 到時多人到塞埋地鐵, 就唯有行過去啦

Block the person who gives to this tread.
Because every anti-government person should support 818.

文宣

香港警方=黑社會=恐怖主義組織

811--黑 警假扮示威者掟磚同火魔法
811--尖沙咀 6名警察扮示威者 帶隊召黑衫人 帶頭燒警署
811--銅鑼灣 警察扮示威者射丫叉 混入人群搞事後表露身分制服旁人同時大量防暴增援
811--以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
811--北角警察無視白衣人攻擊黑衣人及記者

五大訴求 缺一不可

黑警假扮示威者掟磚同火魔法
香港警察濫用暴力及喬裝成示威者煽動並參與暴力
記者請日日問

天佑香港 希望唔好咁大雨

如果好似依家咁既天氣，唔知會少左幾多人出黎

818 818 818
好重要要講三次

817 紅土
818 維園見

Ok
2 點

兩點啊

P

未㩒美金既而家去㩒！唔想輸既聽日去維園！

我成日想print d文宣出黎都發現起哂格仔
有無方法可以print到A2/A3板唔起格

[學術討論]關於不反對通知書

大家睇睇呢個po，真心想知呢招可唔可行

2019年8月18日（日）
下午兩點 維園集結
香港人，一齊和理非一日！

主辦︰民間人權陣線

入維園
入維園
入維園

推
----------

請減少使用“勇武” “和理非”等標籤直接指代人
大家都係手足，用呢啲形容行為嘅字眼去指代群體好易起分化作用

試下說 勇武手法/和理非手法
任何手足都可以唔同場合，用唔同手法做事架

----分享-----
[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊
我會一生罷買國貨 直至支爆

817/818 post 全部幫手推
路上見！

818 維園見！
因果由國，容港治己！
五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

承諾出

818 係 和理優 ，和理優 只識9行企
勇武休息
其他行為 入25 警數
警 有乜事 入 國安 數

818 出黎呀 我叫哂人出黎啦

818 出，落狗屎都照出

818兩點維園見

thz

612 721 811

818 818 818 818 818 818 818 818 818 818 818 818 818 818 818 818 818 818 818 818 818 818 818 818

幫手上twitter打五毛

要求英國確認中國違反《中英聯合聲明》聯署
搵人幫手簽
I’ve made a petition – will you sign it?
Click this link to sign the petition:

My petition:
Declare China having breached the 1984 Sino-British Joint Declaration
The 1984 Sino-British Joint Declarations (JD) is a legally binding treaty between the two sovereign states to lay the groundwork for British Hong Kong's handover in 1997. China declares that it will grant autonomy and guaranteed Hong Kongers' rights and freedom for 50 years. China broke its promise.
Through a range of measures, China has eroded Hong Kong's executive, legislative and judicial institutions that once safeguarded Hongkongers' civil and political rights and freedoms. The Chinese Foreign Ministry has even called the JD a "historical document". As a JD co-signatory, the UK has a unique legal right to hold China to its promise to Hong Kong. To do so, the UK should first declare China having breached the JD to show the UK stand with Hongkongers in their fight for freedom.

推818啊，聽日就係 推818啊，聽日就係 推818啊，聽日就係 推818啊，聽日就係

維園見 airdrop

維園見 airdrop攻勢

818 維園兩點

保持隊型

818 全世界 維園見

要11點食飯先去得切

聽日維園見

遲黎就坐爆外圍
要坐爆成個港島

咁諗法遲黎仲好，唔會咁易夾到超內圍走唔到
坐邊度正D

大家真係要出
叫埋身邊嘅人出

pish

兩點兩點

推呀

維園見 airdrop 攻勢

香港人818